有冇八百蚊樓下嘅焗爐推介？

25公升左右，有冇邊隻牌子又平又好用？

樂信好唔好

忠臣牌

淘寶一百幾十都有啦
幾支發熱管，跟本成本好平....

Delonghi 好似幾出名

聽講過，不過安全問題怕唔怕

其實希望個焗爐唔會燙手，唔知雙層玻璃夠唔夠

好似有少少out budget

平野冇好野，貪字得個貧

想搵個性價比高嘅焗爐，初用試下

我記得特福都算平

Kenwood 有部1900w 25l 一般功能
價7xx
豐x 百記 差唔多價
不過得四條發熱管 上下兩條

利申。買咗兩個月左右 用緊 幾好玩

Delonghi 過千架
不過上下發熱管你田m字咁擺
感覺好似好啲

有冇咩型號好？

Kenwood果部係咪雙層玻璃，焗緊野果時外面會唔會好熱？

唔係雙層玻璃
不過焗果陣又唔算好熱
可能依排天氣涼
夏天就唔知

單層玻璃有d怕熱
係咪都焗到好多野下？

咁細

Rasonic 25L 雙層玻璃
實惠減價好似$500
可以去睇睇

你去大間啲aeon下 kenwood都ok嫁
我覺得kenwood 好過特福

25L 2個人住唔夠用？

有諗過
因為太多牌子，所以上嚟睇下有冇用家心得

呢幾隻牌子我真係未分到高低

我焗過雞 係成隻冰鮮雞 唔係B.B 燒春雞
同德國咸豬手

個爐有支野俾你裝係中間轉住黎燒
成隻雞由中間插入 再擺係中間由得佢轉
夠位有突 不過要留意啲雞翼位唔好散出黎

不過焗最多係係 u select 買既薯條 薯角 牛油粟米

建議你去百記 或者豐記睇吓實物
人人要求唔同